屌人唔夠黃，屌人食人血饅頭，屌夠未呀屌你老母

共匪帶兩下風向又一齊屌

👈🏻

香港獨立 唯一出路

有咁多野可以做 就係揀屌自己友
花咁多時間做晒整合又剩
睇tvb都好過睇呢啲post

給一衆自稱同路人當頭棒喝 清醒點 分化是中共港共技倆 再有大肆批評黄店者 一律當係對家

熱狗page 某啲真係好撚鳩屎，
有無見過佢地批鬥 深水埗屌9手足嘅四川辣妹子？搵狗捕手足嘅飛雞牛肺飯堂？
喺中環恥笑手足元氣？

一日唔俾我屌人食M記
一日都唔洗旨意鬥黃

要鬥就鬥左班M記狗先

成班書都唔讀多本，搞得起先出奇 係資本主義社會，禁止政治符號商品化，但又想政治意識形態「入屋」，係咪冇腦？

有時間搞咗多野，走去做文宣或者twitter開post 仲好過啦